明明一直都傾好地地 點解話淡就淡

我都唔明 點解可以轉得咁快

一句淡左就走人我就成個傻仔咁為你喊

喊又點 佢都唔會知

見到樓主 我突然諗到 自己鍾意嘅女 又係為左第二個男人喊 我見到佢咁 真係好唔開心

平時只係忍你
一到爆就88

可能佢依家就同緊第二個女仔傾緊

佢知唔知你鍾意佢

點解係忍我明明佢都傾得好開心

應該知 我做得都幾出面下

兵定點

平時傾計嘅時候有冇flirt你？

佢覆機 雖則講唔上好快 2至6個鐘不等 但又唔hea覆.....

起碼時間唔長 長痛不如短痛 早啲睇清佢係咁兒戲咁仲好啦

成日都諗 傾傾下佢會唔會習慣咗有我呢個人 之後慢慢會鍾意我

我想知佢係咁兒戲都好 但我真係仲好鍾意佢好唔捨得就咁就完 好想繼續搵返佢 好想繼續同佢傾令佢鍾意返我

男人係咁
鳩痕着緊火嘅時侯同你講咩都得
打完個丁冷靜返就醒起你都係唔啱佢

有冇諗住繼續同佢傾返啊？

諗法同你一樣 明明愛情觀都傾埋 都啱對方 點解唔俾個機會去了解下雙方

我都係覺得佢一時興起 之後諗諗吓先發現原來都唔係咁鍾意我

不過你依家至少都有個機會繼續同佢傾 起碼都叫做有少少機會

咁你仲等佢？

你本身應該都諗住十拿九穩㗎啦係咪？

見到你咁 你會唔會留意下 身邊有冇人鍾意你 可能其實有人都鍾意你呢

應該就冇啦

啊

你哋本身曖昧左幾耐？

睇完發現
原來男仔帶女仔見自己啲朋友根本唔代表啲咩

你真係好廢 仔都唔識溝
佢電話都講左 出到黎你咪挨下佢膊頭囉

收你兵 ok？

本身我都係咁諗

俾佢收咗啦

抵死

以為自己特別 可笑多麽可笑

太多女覆sorry 原諒我ok？

點解絲打們寧願比player收兵，都唔肯比毒撚機會，毒撚好專一嫁

唔鍾意

咁我問佢佢又話有少少 只係冇之前咁鍾意

食屎啦你對唔住我為咗你幾傷心呀

*知唔知

你係巴定絲？

絲

你覺得好地地者

有啲人淨係享受被人追/追緊人/曖昧嘅過程，到真係得到左就好快無feel

你真係唔識嫁wo 捉手就捉耐d 捉完手臂咪叫佢借隻手比你攬，你驚。挨膊頭就一直挨住

你唔做咪仲淡 身體接觸會令男仔有feel

獲得成功感之後咪會開始諗責任囉
開始覺得你唔夠好 唔值得自己付出咁多心力去同你一齊
咁咪淡咗囉

呢啲人 一世都唔好畀佢獲得成功感就啱

你淨係對佢open姣佢唔好姣其他仔咪得

咁咪仲好 你對佢又唔係對其他人
可能佢仲會諗你係咪對個個都係咁
之後就會亂諗野 一開始亂諗就會對你越黎越有feel
好似你依加咁

邊個上心先邊個就輸
佢郁隻手指你就叫哂春咁 仲唔撚鳩你咩
拎本小說 搵套戲 分下心啦
睇死你而家一係check緊whatsapp 一係check連登

睇完都唔明
究竟邊個同邊個表白？...

不過按我自己既理解黎睇，對方咁做可以話佢理性在於佢知道自己原來唔鍾意你，無為食而食。唔理性在於咁撚容易就表白，都唔方好人好者，仲要表左白先黎話唔鍾意，依d真係player居多。

利申患者

唔鍾意你
走啦

過來人勸你盡早放手

總好過開始左一段時間先飛你到時你仲傷

咁易得到手 男人就唔會咁易珍惜嫁啦

男人變咗心就好難返轉頭，你依家可以做到嘅就係唔好再理佢even佢搵你

比得你follow private ig 咁實冇啦

我就勸樓主你盡早放手，無謂再晒啲時間同心力係呢個人身上，唔值得啊

利申：過來人

算啦
無論係男人定女人都好
請留翻少少尊嚴俾自己
人地講到咁白 對你冇以前咁鐘意
姐係你令唔到佢想擁有你私有化你 要你做佢女朋友
點解仲要等？
佢對愛情咁兒戲
佢表白完又反悔
姐係佢同你表白個陣純粹係突然間個下好心動
心動到要同你表白
當你話要當面表白嘅時候
姐係俾咗冷靜期佢等佢冷靜翻落嚟就後悔
好似女人俾人hard sell做facial 咁
衝動個刻就俾哂錢 俾完就後悔
可能佢覺得其實自己都唔係咁鐘意你
你未值得佢要同你當面表白 做佢女朋友
坦白講
就算佢維持到個刻嘅心動到同你表埋白
一齊咗之後都可能好快就散
因為佢太兒戲啦 而你亦唔係𠴱個佢想私有化嘅意中人
無論男定女 你對住你鐘意嘅人
點解會想表白 想公開關係 都係想真真正正擁有佢咋嘛
想話俾人知 佢係我條仔/女
宜家樓主嘅情況 就係人地冷靜思考完
發覺自己其實冇咁鐘意你 所以就hea覆 冷淡
等你知難而退
所以 趁時間仲短 把心一橫放棄吧啦
唔值得

奴化開始～

得就得 唔得就唔得～ 要做嘢令對方心動？乜玩法

因為已經到達耗盡層～

正解～

由鳩佢

專一但悶已經夠死啦
Player識玩心態先易收到兵咋 毒撚冇經驗識條春咩

因為佢呃你係a0

咩少少鍾意 你問到咁直接好死纏爛打

好多男人都鍾意曖味多過拍拖

你應該係有少少野未達到佢心目中的女朋友條件。可能係樣/身型/價值觀，可能係一開始覺得你 mariginal又或者了解過程中發現左 d野出左事，好睇佢自己點諗同你可唔可以用其他優點抵消，又或者佢經已找到另一個合乎條件的女仔都未定。
你果一下應唔應承佢都應該死，不需要後悔。

利申：我都曾經因為有 d野拒絕過我老婆同佢拍拖，但至少我仲肯同佢溝通，後尾發覺佢有其他優點而係我欣賞的，之後拍左四五年就結婚到而家。
當然好睇佢仲會唔會俾機會你，同埋你有冇其他野俾佢欣賞。

傻啦 毒撚唔係專一 而係冇本事唔專一
你對佢好 佢個心係靚女女神身上 願意偷偷地做牛做馬做兵
佢留係你身邊只係因為你係佢安全網 佢唔捨得冇咗你
久而久之佢就唔會再珍惜你對你好 對你愈來愈客氣 即使佢冇本事走去搵第二條女派帽畀你

點解我咁清楚？因為曾經我都錯信過毒撚係專一囉
但最後只係佢冇本事派帽 而唔係佢個心係你度

*愈來愈唔客氣

唔係想打沉你

樓主放手啦
無以前咁鍾意實際即係唔鍾意
你真係鍾意一個人會唔會咁同佢講嘢？
有啲人無feel係可以好快/ 佢遇到另一個更有挑戰性嘅獵物
呢啲情況其實你同佢一齊咗都無好結局

一路以尼都係你一廂情願

然後一個禮拜就當面同你講淡咗

根本結果一樣 放手啦
仆街嚟
磨擦 嘈交都無就話淡
就算一齊咗都唔會行得耐
一個月貨仔

(其實最主要係
佢個網入面有第條魚落搭
佢無咁鍾意你咪㧵返你落海

可能你有d行為佢唔鍾意

我都已經依頼咗佢 點知佢就咁消失咗

我唔聽啊

Frdzone咗？但明明個時都仲好曖昧

唔想放棄呀真心好鍾意佢 斷咗contact嘅話我哋就真係永遠唔會再傾計見面啦 之後一定會好後悔

我都知自己依家咁好肉酸但我會諗如果我唔放棄 佢會唔會有一日會比我感動 或者同我繼續傾會依賴咗我鍾意我我知我咁諗好戇鳩

頂，我都係！

到手嘅嘢就唔矜貴啊
對 player 嚟講完成任務梗係功成身退，唔通仲繼續玩咩？搵過下個更難嘅目標仲好啦

正常人用private ig都係擺自己最hider 既野
例如依家溝緊邊個啦 同邊個既關係點啦 之類
多數都係best fd先follow到
利申 女友都有用 但唔比我follow